好攰，好唔開心

發生咗好多事，好唔開心，明明一件好小嘅事都令我心情低落，唔識講

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我願意陪你,聽你分享

小妹俾個屎忽你屌

All is well 幾唔開心日子都會過去

我都唔識講

表達能力太差

有冇bro想攬下小妹

我就快頂唔順，我覺得自己會頂唔住

一定會捱過去的有咩事同我地講

我尋日發夢夢見自己攬住個女仔喊咗好耐好耐

算啦，唔識講唔想講，當我冇開過post啦

你一講我就咀你，但要先睇有冇電

你駛唔駛要個真人丫~我可以俾你攬~ 肥師奶~好好攬

就係唔識講唔想講，先唔知自己想點，先會思想混亂，先會覺得攰同唔開心~ 就算唔識點組織講出黎~講下你而家呢刻既感受都可以呀

一路走來，幾乎每日都有沮喪同心痛既事，
我好明白你感受
但最近聽到依首歌，感覺好有力量
一起加油
但願有一天在煲底脫下面罩擁抱高歌

我願榮光歸香港

無所謂，唔想講唔識講，咪唔講囉，我地個個係你身邊，心照。到你想講嘅時候，你就會發現我地一直都無離開過，等緊你

你想講嘅時間隨時開post講
大家都會陪住你的
齊上齊落
幾辛苦嘅日子都會有過去嘅一日 撐住啊！

發下晦氣啫，多謝你哋，我冇事

發下晦氣好過忍住道氣，nevermindbe with you

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲打發生左啲咩事呀？
有啲咩都可以講出黎大家傾下